各位要統一戰線，唔好再私怨內耗民主派

求下大家唔好再內鬥互屌

今次叫做返應份既野 就要唔屌得飯民
私怨你老味 明明係千古罪人
飯民有份收緊議事規則呀 白頭佬選舉完有得做唔知咩法案主席 唔撚做
呢d pk 偶爾有返d行動就想洗底？食屎啦

民主派勢大就會支持永續家庭團聚

你就係分化民主力量的新五毛。
明明力量已經微薄，仲要分化。

如果要含飯民 我情願做你口中所講既五毛
建制明刀明槍 飯民暗箭難防 隨時比佢反咬
淨係睇返以前d議案既投票紀錄 已經夠料屌到佢地反皮

樓主寫信搵統戰部幫手囉

直接做建制最好

你係要二元對立 我無野好同你呢d飯民死忠/議助講

次次都係玩呢招
團結 -> 泛民背插一刀 -> 唔好再私怨 -> 團結..